咁樣係咪專注力不足？

返學上堂一講書個身會成日郁黎郁去，好唔耐煩咁不停嘆氣，又會拎部電話出黎亂咁碌明明冇野睇，咁樣算唔算係？

行開啦

依D係典型的無心向學。
成因有好多，包括「聽唔明」、「老師教得差」、「唔想讀者」
唔一定係專注力不足

樓主，你依個情況維持左幾耐啊？會唔會係太累， 唔多夠訓啊？ 加油啊！

你上得唔開心
上有興趣個d course會唔會咁?

有興趣既可以坐定定聽足成日

咁就咪撚扮有病啦 無心向學